職工盟: 政府看到公務員堂食需要，為何看不到打工仔的需要?

職工盟主席吳敏兒表示，今日有打工仔要跪地捱飯盒，亦有人在工地、廁所食飯，反映政府一刀切禁堂食是思慮不周，而只准政總食堂堂食是「極不公道」，政府既然看到公務員的堂食需要，為何看不到打工仔的需要，「即是公務員就有優待？政府只會配合公務員，這些配合就不適用於其他工友嗎？」

18萬公務員至少有十萬應該都冇優待

公務員唔會中肺炎

林柒穴傻:下一步禁曬港豬食飯權

再嘈唔準出街 返工除外

得政總公務員有呢個優待咋喎

講到好似個個公務員都有咁

林奠加速自我分化

大把公務員都唔係唔係坐office
郵差

人地叫佢做10樣，佢做1樣
根本針住果1樣有冇用 做得好唔好，典型混淆視線

英國當日點「禁堂食」

哦

政府眼內 只有 雜維尼
唔會睇到香港市民

國安法賦予公務員堂食唔會感染肺炎

仲有三萬隻狗喎

政總邊有咁多人

制裁公務員狗

五大紀律部隊拿埋都過幾萬啦

公務員都wfh
仲有幾多需要

嚟啦嚟啦，開始分化啦

任何一個界別只要標準稍有唔同啲人就會覺得唔公平，可以分化到2096

政府今次一定一鑊泡

保皇黨工賊會叫大家忍一忍

香港建造業總工會理事長周聯僑指，餐廳全面禁堂食影響一眾地盤工，慨嘆「無辦法」，措施只是短暫望大家「忍一忍」。